"Brandon is precies het soort van man," zei Willoughby één dag, toen ze aan het praten waren van hem tezamen "wie elke instantie spreekt goed en niemand bekommert zich erom; wie al zijn blij te zien en niemand onthoudt om mee te praten."
